點睇祖雲達斯 2選1 選左件 Kukusevski 而唔要 haaland?

Kukusevski同haaland 條件差唔多 咁一個就打中場一個打中鋒
都係19歲 但明顯haaland > Kukusevski

各項分式比試:
速度 高度 技術 3樣: haaland > Kukusevski
年紀 價錢 2樣: haaland = Kukusevski = 19歲
經理人 年薪 優勢 2樣: Kukusevski > haaland

結論: 屌! 祖雲達斯高層為左慳錢 追左迪烈特就冇錢再追多一個出年拎金童獎既人
結果要 Kukusevski 而唔要 haaland
笑而不語

Kukusevski 球王片:

haaland球王片:

如果一定要買一個 大家覺得應該點做?
正皮: 買 Kukusevski
負皮: 買 haaland

沙利攬住斜恩一世
haaland真係興幸祖唔要佢就真

祖中場 儲印花？ 數埋成6-7個

要神魔合一: 即係pogback 或者迪布尼既級數
最少要一件

?

正選出極都係果4個

中過1次kean伏
祖記點會再中多次呀

好似賺唔少 點會中 自家青訓